［無圖］原來澳門都有泳池？！

睇新聞見到
Wow左未？

澳門人快d落街游水啦

圖?

不愧係東方威尼斯

無

係咪所有澳門狗都去哂游水？

全城無電點上黎

澳門人話你地班香港人
唔抵得佢地有萄藉有9000$
同埋

停電制水

落街"不"咪有水
唔洗錢

善哉